有啲乜嘢充滿負能量嘅句子？

等我拋磚引玉先

不順利嗎？多照照鏡子，很多事情你就明白原因了。

有時候你會懷疑自己的能力，別擔心，偶爾你是對的，你能力真的有問題。

努力了這麼多年，但凡是有點天賦的，也該有點成功的跡象了。

有一種女仔， 不會要你的車，不會要你的樓， 不會要你的錢， 更不會要你。

共享當中國人的榮耀

失敗乃成功之母

唔洗唔開心,反正聽日都一樣唔開心